Het is maar normaal dat hij haar graag zou willen zien en onszelf. "
Marianne keek haar gestaag aan en zei: "Weet je, Elinor, dat dit is een soort van praten die ik niet kan verdragen.
Als je alleen maar hoopt te hebben uw bewering is tegengesproken, zoals ik veronderstel dat het zo is, u zou zich moeten herinneren dat ik de laatste persoon in de wereld ben die het doet.
Ik kan niet afdalen om te worden misleid uit verzekeringen, dat zijn niet echt gezocht."
Ze verliet vervolgens de kamer; en Elinor durfde haar niet te volgen om meer te zeggen, voor gebonden als ze was door haar belofte van geheimhouding aan Lucy, kon ze geven geen informatie die Marianne zou overtuigen; en pijnlijk als de de gevolgen van haar die nog steeds voortgaat in een fout, zou kunnen zijn, dat was ze verplicht om het aan te bieden.
